%---------------------------------------------------------------------
%
%                      agradecimientos.tex
%
%---------------------------------------------------------------------
%
% agradecimientos.tex
% Copyright 2009 Marco Antonio Gomez-Martin, Pedro Pablo Gomez-Martin
%
% This file belongs to the TeXiS manual, a LaTeX template for writting
% Thesis and other documents. The complete last TeXiS package can
% be obtained from http://gaia.fdi.ucm.es/projects/texis/
%
% Although the TeXiS template itself is distributed under the 
% conditions of the LaTeX Project Public License
% (http://www.latex-project.org/lppl.txt), the manual content
% uses the CC-BY-SA license that stays that you are free:
%
%    - to share & to copy, distribute and transmit the work
%    - to remix and to adapt the work
%
% under the following conditions:
%
%    - Attribution: you must attribute the work in the manner
%      specified by the author or licensor (but not in any way that
%      suggests that they endorse you or your use of the work).
%    - Share Alike: if you alter, transform, or build upon this
%      work, you may distribute the resulting work only under the
%      same, similar or a compatible license.
%
% The complete license is available in
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/legalcode
%
%---------------------------------------------------------------------
%
% Contiene la página de agradecimientos.
%
% Se crea como un capítulo sin numeración.
%
%---------------------------------------------------------------------

\chapter{Agradecimientos}

\cabeceraEspecial{Agradecimientos}

\begin{FraseCelebre}
\begin{Frase}
Esto es lo que ocurre con la gente que piensa que odia los ordenadores. Lo que realmente odia es a los malditos programadores
\end{Frase}
\begin{Fuente}
Larry Niven – escritor de ciencia ficción
\end{Fuente}
\end{FraseCelebre}

Quiero agradecer especialmente este trabajo a todos lo que me han apoyado durante su creación, a mi tutor Manuel Freire Moran por su paciencia en las tutorías cuando llegaba con la documentación sin hacer, a todos los profesores que durante la carrera me han enseñado todo lo necesario para llegar a este momento. y a mis padres por apoyarme cuando tome la decisión de querer especializarme en informática en vez de hacer el bachillerato.

\endinput
% Variable local para emacs, para  que encuentre el fichero maestro de
% compilación y funcionen mejor algunas teclas rápidas de AucTeX
%%%
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../Tesis.tex"
%%% End:
